是日晚餐，食垃圾

有錢佬

又睇法國電影又紅酒，唔好以為擺啲餐肉響度就可以掩飾你中產嘅身份

賣相高級
BTW, 我今日都去左高級西餐廳食魚翅撈飯
做法:
去了 cafe de coral 叫蟹王翅晚餐 然後撈啲飯落去

又幾正喎

餐蛋飯擺到咁